燒死左差館內被捕義士, 點算?

大家會點做

D人癲左 可能真你會發生